6 Oct: March Against Emergency Regulations Ordinance

Source: Apple Daily

Fight For Freedom, Stand With HK

We are temporarily using live channel直播台as english channel

We should stop Carrie Lam from abusing her power.

Yes

Five demands, not one less.